想買部laptop，求推薦

Budget :$10000-15000左右
主要用嚟上下網，寫program，畫畫，執相同睇片
所以想買個電腦個mon係清晰，同夠大（15吋），聲音靚，仲有上網順啲。

目前睇中幾部:

Dell XPS 15
Samsung Galaxy Book Ion
Surface book 2
Surface laptop 3

有冇巴絲可以俾啲意見或者推介其他款式俾我？

拎唔拎出街?

會，但唔多

新Dell XPS 15應該fit到你需要,但萬五唔似買到高spec

如果你唔洗 thunderbolt 3 就搵部AMD啦

Dell XPS 15
Samsung Galaxy Book Ion
Surface book 2
Surface laptop 3

係咪中國製做?

唔打機，macbook

zenbook

asus zenbook

Xps15

點解唔買mbp

surface book 3
利申：surface book 2 pro 7 用家

睇吓Mon點為之清,15吋1080p你夠唔夠?唔夠嘅話有4k mon嗰啲你budget唔夠

萬五你最多買到呢部, 1080p mon

resolution ≥2k 選擇唔多,我記得嘅有surface同macbook

surface book2個價幾啱你

2019 MacBook pro個價都啱
睇你點取捨, 執相應該係比較食cpu,~15000 macbook pro買到六核甚至八核嘅標壓cpu, surface book2係四核低壓cpu，但寫program 3比2 mon應該會啱你,因為打直睇到更多嘢

你唔在意3比2 mon嘅話 直接i9 MacBook Pro, 執相會好過surface book 2

上美森睇慢慢你揀
zenbook 15仲做緊$1200 usd有找

要寫程式，同用慣Windows